交通警油麻地遺失對講機‎ 警籲市民如拾獲交予警署

警察公共關係科今（5日）深夜發稿，稱一名隸屬西九龍交通部的警員於周二凌晨約零時30分於油麻地海泓道近欣翔道一帶，意外遺失一部警察通訊器。

警方稱，接獲遺失器材報告後，立即調查及到現場搜尋，但未有發現，案件列作「遺失政府財物」，由西九龍交通部跟進調查，有關警察通訊器亦隨即被終止服務及已失效。警方呼籲市民若拾獲有關物品，應立即交到就近警署，或致電999。

警方聲稱就裝備的保管及使用有嚴格的規定，會繼續就有關事件作出跟進。

交返去即比你拉
拎左仲會比返你？

一交返去就告你暴動啦

見到都踢落坑渠啦

咪撚係 又俾你砌生豬肉
掉落海都唔拎返嚟啦

既然你都遙距熄咗機 我執到都嚟手扔落海啦

咁部對講機仲接唔接收到班狗既內部通訊

眼殘左

跌野戇鳩，後果自負。

點解唔搵埋坑渠

上一次邊個on9還催淚彈？

掟落海都唔益你喇

拎返去俾人告襲警 搶野

今次唔洗出 人類總是。。。.jpg

擰番去要被捕 有無人咁撚蠢呀

坑渠見

啊蛇你跌左個TG落地下
啊蛇執完黎手掉鳩埋你到

D黑警以為個個都好似佢地咁ON9

掉落海唔益你

又諗起寒戰

點解可以成日跌呢樣跌果樣

之前交彈殼返去仲比警甴告

叫返 黑警 賠返囉

咁多OT錢

挑

黑警咪撚當D市民on9啦
你自己on9就算

agree

屌，一掂即告偷竊咁點算呀？

見到無執，又驚下一個見到去執被起訴，咁見到應該點做呀？

去鴨記D地攤度求其搵番個啦，差唔多嘅啫。

學術討論，對講機有得總台閂？

嘿嘿嘿

對講機都唔見

寒戰唔係話對講機有gps?

聽到晒

個對講機點叉電?

肯撚定有啲傻閪會拾比狗啦

天下太平

餵魚

交你老母

你幾時見過狗識得用手拎野？

新職業：情報師

你班死黑警真係好撚陰濕

如果佢全部機都改編碼, 應該都可以做到同樣效果

利申: 鳩估

記得上次有人還警棍

有gps 千其唔好拎 除非識得電子野 拆左粒gps

點撚解可以成日掉嘢

啲散仔真係慘

還未爆tg

p

可以收曱甴部署

收情報一流

後果自負

執到敢拎番去, 實比人拉鳩你
靚女就抓入去強姦你

擺明吸毒過多先成日跌野

正路應該有gps跟撚到嫁喎

叫定蛙人搵啦

成班廢柴

呃鳩你咋 唔通佢會認仲運作中咩
應該要全世界改晒個接收頻道 果部先會收唔到

部野有 GPS 應該係屎坑

Call台：大sir叫立刻收隊返總部

俾你告搶對講機點算？

有內鬼 取消交易

綠曱甴落坑渠搵囉

警籲市民如拾獲請自首

拎去深水埗改裝下先

認同 可能轉左Channel 所以收唔到

盜竊＋阻差辦公＋暴動

同送頭冇分別

執到既話下次發夢俾返你記得叫你啲防暴接實啲

想問有無可能勾到狗對講機既訊號

真心on9

自己去坑渠搵啦

我睇寒戰 佢話其實誕機可以偷聽到佢地講乜

有，之前新聞有講過新一代 popo 通訊器材已經數碼化管理，除咗有得電腦控制接入/隔離唔同頻道，緊急呼救，熄咗機都仲有得不太精確地定位大概位置。

除非總台cut off 聯繫。

好似話全身啲裝備最貴係佢

咩跌咗咁慘慘豬阿

比你都onq

一行入狗屋就比你打死,藍絲都唔入去啦

先唔講執唔執到既問題 咁撚智障既曱甴唔洗查同罰呀

就算唔即時拉都mark實你啦

錄埋片send番比佢地

仲告埋暴動

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

急CALL呀明啦喂

mario?

良好市民：交翻比你地？不了

一陣告非法集結+暴動+蒙面+襲警+盜竊

真心膠

錄翻毅進仔 執石仔

交果個肯撚定比佢告

唔好執黎用
有ID, trace 到位置

上次有人交返野 轉頭被控告暴動

睇親呢張相都忍唔住笑

屈你偷，果個警察就唔洗寫報告俾人屌了
藍絲快幫手

忠誠勇毅既表現

.

盧海鵬試咪

還返去告鳩你偷竊

係坑渠啊

睇執到果個係咪on9
係嘅抵死

哇屌

跌開良心就係咁卦

有電就可以, 唔好咁On9走出街買叉機呀, 自製就可以叉電

唔見埋架電單車都得架啦
有撚人監管到班警甴咩

咪on9 部機有gps

警察對講機唔係有gps咩
寒戰話

阿明

可能廢老執黎當收音機聽

日日玩對講機 好似套韓劇咁

Motorola 數碼機有獨立Id 可單獨 disable

執返d彈殼比佢都拉仲要坐監, on9

拆解部機，然後複制

修頓

交返肯定拉
襲警/暴動 乜都有

非法管有非法通訊器

前足的事，能算是手嗎？

駁唔到

還就告你暴動偷竊再捉埋你雞姦

呀sir 我擺低左將軍澳堆田區 你地自己搵啦 bye~

大家知點做啦

有關警察通訊器亦隨即被終止服務及已失效

可惜，重諗住可以瘋狂屌差佬老母而佢哋要逼住聽

北河街公廁見

你以為警犬仲用緊類比式無線電?

曱甴邊有咁高科技

一還就掉去第二度~

咁勁

落海搵啦仆街

擺明偷偷地賣左黎填賭數

旺角拾催淚彈及橡膠子彈彈殼 聲稱當手信及飲用容器 俄羅斯男被罰款三千

拎返去就罰你錢 一石二鳥

部對講機唔係有gps架咩？

佢行數碼架！你keep住開機佢會check到你位置！

會唔會有人咁傻見到坑渠有舊黑色野就以為係對講機打999呢

個call機我架喎

不了

浸一浸水先啦

哦

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

大家唔好唔記得當日執返嘢俾黑警後果係幾咁嚴重

天水圍手足就做得啱喇
直接掉返俾popo

我就未見過曱甴識拎野

可能已經海底撈了

俾返你告暴動？

有依個功能....
因為popo 用既motorola機同手機一樣..要connect 入system 先可以用..
如果唔係就係一部垃圾..

搵唔番隻狗個底係咪會花

唔洗改code
就咁remote logout 果部就得

識玩

其實moto 機仲有好多function but 要server support

遙控監聽
remote logout
GPS location
send SMS
指定人對講.... group talk ...
假如server support 可以OTA 換加密key ..update firmware ..check 電量...

個gps 係可以off 的..但唔知popo 機..依個function menu 有冇開比popo 用

垃圾應放落垃圾筒

我都諗緊依樣嘢，但係check到位置會搵唔返部機

因為照我所知上一代已經有gos

行4g 咁正
開住黎講 你老婆水炮車

或者要好似電話咁。。開住機先check到因為以我所知，第一代數碼機已經有gps功能。。但唔記得左係咪話㩒左緊急制先着gps而一般就算無線電都可以定到位，數碼無理由唔得

而家新款數碼moto三千左右一部

㩒制講屌你老母死黑警

梗係執黎聽啦

saber 年代冇

moto 成個system 賣億億聲

行trunking 開左gps 就會 隔一陣 就同server sync
moto 好多setting 依家都可以OTA

moto 最新一代 對講機係咁既

扔落海啦

真？想知 有冇source

有gps但搵唔返?

原來俾你執左

唔好再推

唔見左又搵唔返, 有排唔見左條友寫報告又無得升

128 維園見

自己拎左去賣呀！

賣？

有40%既機會 會交予警署

GPS邊係高科技，犬用版APRS姐

正所謂臭罌出臭草……

垃圾梗係應該落返坑渠啦

幾時見過啲狗識保管啲野

無得撈啦👍🏻

而家嘅狗智商同常識都無
基本自理能力都.....

如拾獲交予警署? 然後直接拘捕? 邊個重會咁傻?

12 8 帶去人多地方先開機

去坑渠搵啦

可能有人踢入渠咪搵唔到

依部出左都冇一個月 popo 有得用嗎

yes

popo 都tetra over lte

換機中